tg 8090 後打工仔吹水活動 group

之前 join 過啲 group 番工忙幾日冇講野就比人 ban 左索性自己開啦
希望打工既 80 90後上黎吹下水傾下計
有計劃得閒出黎食個飯運動下飲杯野咁 大家支持下

成班自信毒撚

push

開工

打工仔入黎啦

lunch time

冇咩人番工時間吹水